油麻地地鐵站入開始有防暴

利申 喺油麻地

推

推！

各區都有popo接放學 要小心 裝無在可以再買 紅牌就得一張

64616642星火

九龍開波

P

自推

岩岩上D出口走左

6隻

留意到油麻地啲狗感覺唔似係啲比較精銳嘅防暴狗

仲想搏上位果D真戇鳩, 班恐怖分子好快都被 次等化